2020 Nursing Master (pre-reg)

今年好似冇乜人討論咁
舊post都死左link 所以開番個
有冇人報左cu / polyu
歡迎討論收到interview/offer未

i大就黎grad, 本身讀engine, 想報ou nurising

未有消息

lm

Master定degree?
Master個個好似係中醫護理黎架喎

Cu持續都有interview

報咗一個月未收到。。。

有冇Tg group?

報左cu

我都in完

你幾時in?

你幾時in？

早一兩個星期

有冇報其他？

通常幾耐會call interview?
或者知道佢reject你？

網上所有野打齊哂 文件upload哂 交埋錢
個時我淨係交左一個referee 資料
然後大約兩個星期就收到電話約interview
同埋叫我再補交另一個referee

另外報左poly但未有通知

Thanks
係咪一定要referee? 我無填

Yess

唉大獲 邊度有得r
拎以前報大學嘅referee letter得唔得？定要相關嘅野

佢個referee letter係有個standard form填架
你去system有得download個form
填番你地識左幾耐 有咩長處之類 仲有啲格仔剔
唔係說咁一封信
搵番工既head填都得
或者自己draft左 問佢可唔可以同你簽

你prefer 邊間?

poly online application 開始咗啦？之前見都未有

2月14日In完CUHK Nursing之後，中大打電話嚟叫我補交文件 之後一啲消息都冇

聽日去交
見佢話deadline兩星期內比都得
Btw 其實master同HA RN招讀3年有咩分別？

我都係補交完之後 咩消息都冇

我In 得好一般，但佢特登打黎，我以為有機。
睇嚟，似程序嘢

我今朝收到中大 recommendation to graduate school

姐係有offer?

應該喺

你本身有冇讀過bio 或者相關嘅科？ 我都收到補交資料電話

恭喜
巴打可唔可以分享下今年interview流程

有冇1月頭in嘅收到offer

其實2月之前in既 都有人收到offer
我2月頭in 都係今日收到offer

我都係2月頭in，今日收到email recommendation

2月尾in, 今日都收到offer

DSE 有讀過 BioDegree 文科

1)Written Test (English)
有條短答 100 字限
大約用咗20 分鐘 至 30 分 （唔記得，但有時間限制）

2)Skype Interview ( Individual Respond )
I )自介
II )兩條英文問題
III)一條中文問題
大約用咗唔夠 15 分鐘

大約喺咁，絲打

嗰啲問題都係圍繞醫療？定係自己🤔

中文條問題喺問醫療
英文一條自己，一條醫療😄

多謝巴打分享
介唔介意留tg傾下

想問下知唔知佢收既cgpa大概係幾多?

我都好驚呀 有冇類似既醫療問題參考下 好驚到時口啞口啞

我今日都收到email但冇讀過bio, 有d 驚跟唔上

自介係英文定中文 唔該絲打

英文

絲打 我都報左 黎緊interview , 可唔可以add telegram 請教下 thanks

今年收幾多個?

95 好似係

學歷分別 一個master
一個degree都唔係

都一樣做到nurse 但升職加薪唔同

我都收到offer 啦
一齊做同學
其他人都加油！

Gpa唔過三係咪報都唔洗報

好奇問下大家 會簡poly定cu

有cu offer既巴絲要交留位費 都唔平
會唔會搏poly?

不過我自己就中意cu

我揀 CU，因為我喜歡 CU 。

想揀CU, 公院實習接觸到多啲acute & complex cases雖然學費真係貴

學費真喺好L貴

幾錢？

$130000一年

想知如果冇nursing degree
但有其他degree例如bba
可唔可以讀Nursing master

補充返： dse有讀bio同chem

可以，Pre reg nursing 係比nursing degree以外嘅degree holder讀，無理科背景都報得

Thanks ching

Poly 今年有開

Subject to be confirmation

理大同中大實質相差幾多學費

Poly tuition fee for local students
HK$2,500 per credit for undergraduate subjects and
HK$3,800 per credit for postgraduate subjects (subject to approval)

一共有96credit (30 Postgraduate credits plus 66 Undergraduate credits, including 30 clinical field credits)

相差成11萬

poly 仲要有獎學金gpa高過2.5就拎到

Hong Kong Sanatorium & Hospital Scholarship (for 53081, freshmen)
5 x $45,000 per student with GPA 3.5 or above
$30,000 per student with GPA 2.5 or above

咁真喺相差幾大但PolyU 今年唔知會唔會開得成

想問下自介係一分鐘定分半?

其實，無計時

有email 係咪姐係有offer

其實都十拿九穩 好少聽到交咗上grad school唔approve

有冇人今個月in

養和埋土 合辦
但 如果想做 ha 唔好expect 有野得到

你讀過？

借post: 招part time, 要女仔，有意add

唔重要

重點係佢當你私家醫院咁train
出placement 都大部分私家出
雖然有機會做 HA TUNS
但大部分出到 HA 咩都唔識 畀人吊臭囉

點會唔重要
Geri AED CNS 都有出HA
講真，你出HA 咪又係量bp, 到你畢業又真係咩都識？咪又係重新train 過
同埋俾唔俾人吊，都係睇人姐，關邊度拎個牌事咩

有冇人試過冇推薦信都有interview呀？

有呀～我係in 完佢打俾我叫我補返推薦信

poly d獎學金好易攞，易高grade。

有冇人收到polyu interview ar!?
真係好難揀，poly平咁多，但cu岀HA
大家點揀

有無巴絲打算讀完就去養和/私院做？
咁如果係咁讀polyu咪岩曬

我當時有一封都有 interview

Lm 今個月中in完

好似in得好快咁

巴打in咗幾耐

都係10分鐘左右啊 你呢？

tg講

個人十分鐘算係正常
個時group in 每人兩分鐘

HA d人好臭串成日屌9人。

好緊張 收到通知4月interview

Poly?

唔係呀 冇報到poly

4月幾號interview？請問你幾時報？

下下星期interview呀
我係上兩星期先報名

推

係，要second hon

second hon唔洗過3

唔係3先second 咩 sor 可能我記錯

大家覺唔覺用zoom interview好似hea過face to face

贊成

覺得呀，唔知今年係咪少咗人報

好多人都咁講

好似報左既就有interview咁
可能今年真係少左人報

之前聽 info talk 話 11月收到既 applicants 已經過百

Interview點樣hea法

好似around都500人報

冇second hon係咪可以收皮唔使報

我唔覺得只睇成績，包括你個人工作經驗都會係考慮因素
交報名費試試啦

絲打有冇報？

原來咁多 我報左一個星期都冇就打黎約interview 仲以為少左人報添

Offer已攞

可能多人放棄Offer
唔同之前無事，又俾人吹捧
依家講緊可能真係會中招啵

我上次聽都係話得二百幾個報

同面試模式有關，以往都係group in，要係限時內爭取發言，人同環境令你緊張。但用zoom in喺熟悉環境下會放鬆d，無限時任你發揮，表現到有heart就ok

想問下大家點解決學費問題？係咪儲哂錢先報

2019 年前 既 Post 話喺 但點都可以試下

借政府
喺咪冇機會 返 Part Time 讀 CU ?

我依家係美國讀緊bio下年grad諗住返黎讀
應該唔會返part time了

巴打 甘快有打算

係 習慣左好早plan定 好多野諗
大家加油呀

Group in 都係平均每人2分鐘
我見樓上話單對單都有成十分鐘
唔見得group in 比起zoom 特別認真

想問下poly嘅話係點apply? 搵極個網都唔見有得申請

Intro + group in + reflection 應該唔止2分鐘

Still subject to approval, 唔知開唔開得成

冇intro 得寫文
Group in 平均一人一分鐘
Reflection 都係

想問下Reflection係講啲咩架?

Reflect group in 既表現
講咩都得

巴打你今年係group in?

想問下大家interview問既問題harsh唔harsh
好驚

唔算好難 但有要溫下書

我追post見到話會問醫療問題 我上網search過下關於香港既醫療topics
唔該巴打

唔太難 都喺問啲 基本問題

有冇人都係今日in
表現好差符合法愚人節

佢問咗咩？

英文intro+中文醫療問題
咁啱冇睇過呢個範疇嘅野sosad

咁短既

我都係 tg傾？

好呀 留你tg?

我都係今日in
希望有offer啦

幾時先放offer？

好似話四月會出offer

佢in完同你講四月出offer?

4月中5月

我update左上去 佢就話唔使

幾時開學

8月3

都唔知到時係未仍然要用zoom上堂

唔想喺甘

係咪已經有人有offer 三月中in左但覺得自己答得好差 係咪已經無機

我都係三月中in完，想問你有offer未

2nd low 報2nd round係咪已經無機

唔係呀 可以試下

唔係

未丫

我晏晝有收到recommendation letter 絲打呢幾日都check下

你係幾多號in架恭喜哂

我12號啊 一齊做同學啦

希望

想問poly master pre-reg係咪開始收人
有冇人報左

報咗但未有消息

報咗 一啲回音都冇
E-mail 佢 一的回音都冇

佢今日send email叫我交番reference form
可能開始睇啲application

竟然
我咩消息都冇

你幾時報名同interview架?

PolyU 出咗 interview?

poly 我交左reference form 但e admission都係顯示not yet submit

唔喺要俾咗錢先喺 submitted ?

我都係三月中報名
未有interview啊 係今日無啦啦email叫我交齊番啲嘢only

同埋琴晚polyu school of nursing 喺fb 突然出post宣傳呢個course 53081 好古怪
我本身以為今年唔會開到班

我3月頭報左之前都有叫我交返成績表，應該開始process d application~

其實 Poly 同 CU
你地會點揀？

有冇人知ENLS幾時有得申請

埋土終於approved?

CU最慘無hall住每日出出入入山區好慘，假如八半堂真係6點起身。
另外三年學費夾埋又貴十幾萬，不過係公院出ward學到多啲野。
聽講中大chur過poly，我諗住in埋poly假如有offer先再諗

我都喺甘諗
唔知幾時派interview offer
最近 我都收唔到 Poly 既回音

我早幾日收到poly email叫我補交official transcript 話如果我9/4或之前唔覆email就唔會selected in 1st round interview

PolyU 學費平好多 雖然有d course 同 undergraduates 上
之前追post 講PolyU 有好多 scholarships 唔難拿
唔知依加仲有冇

個人喜歡中大 但學費喺我重要既考慮

巴打係未都交咗留位費? 其實學費個方面可以借政府Extended Non-Means-Tested Loan Scheme(ENLS)

交咗 巴打你呢？
我喺咪都要借
但唔想借咁多

我都交咗，我諗住借晒還掂都係慢慢還，之前聽CU seminar個講者都話出嚟返一年工其實已經賺得返～3年學費

我個心態同你一樣
但唔想揹咁多債

巴打 我地會成為同學

知唔知幾時開始申請

有冇人知中大nursing pre-reg收幾多人

89 唔肯定

八九十
年年唔同

依個我都想知 死亡四月chur緊asgm所以未check

想問推薦信你哋兩封交齊晒？

喺

我都諗住借哂，想出黎返工就快d 還哂佢

如果你地有Offer可唔可以講聲幾時In 幾時收到
等小弟死心我12號面試
我仲自己呃自己咁等緊 希望15號前佢仲會派...

好奇想八掛下依到嘅巴絲係final year定已經出咗嚟做幾年野

做左野一年

2年工作經驗

+1...聽佢講話4月15一次過出 原來已經有人出左

我地一齊加油 明天會更好

幾時有得報nursing school

想問下有幾多人之前都係讀cu架?

唔係不嬲都七月咩
睇完pg個價錢自問比唔起

可以借loan啵 果日talk佢話通常都cover得曬，出嚟慢慢還

有冇人收到poly interview？

收到呀24號930

我8:45. group A2
你第幾組？想知一個in幾耐

想問你幾時報？ 之前有冇收到佢叫你補交文件？

930 group B2
不過唔知A係有幾多group

三月中報 有收到email提我補交文件

你知唔知係group in 定one to one ah~

我就3月頭都有叫我補交

有冇人同我一樣係報2nd round?

Polyu?
我前日報 係味已經變左第2 round
Btw polyu 係幾時開始報到？

I mean CU 嘅 2nd round
PolyU我都係前幾日先apply，唔肯定係咪2nd round，但睇樓上講好似前排都仲係subject to approval，未知開唔開到course，但見到佢deadline係30/4，就報左先。

我CU係30/3先交application，但見到咁多人已經有interview同offer，我會唔會已經收得皮

我三月中聽talk話已經派左7x個offer
total得9x個offer
但我估佢應該會繼續出interview機會

咁大獲得返2X個

想問下poly係點apply上佢官網搵黎搵去都搵唔到點apply

試吓search PolyU Eadmission
佢應該係要登入左Eadmission先再apply

好嘅

Btw睇上面好似有人講收到polyu interview通知

係呀 我見到佢地係3月報
4月頭報反而未有
好似3月比報

Create an account之後揀programme, 揀pre reg nursing master (course code :53081)之後填曬佢交$就得

收到poly interview了二月尾[/left]報既，三月中有提過補交文件

我12 月報PolyU 咩消息都冇

今日收到？幾時in呀？

讀完degree 去報nursing school會唔會好不智？

我都係咁諗

絕對係 寧願博master la

慘我都係前幾日先報

搞唔掂遲啲去報HA搏一搏

利申Final year second hon low d

之前聽 info talk 佢話一岩就收
所以喺越早報越好
佢有話每年都有唔少人會 reject offer
所以一定有機

如果只係為個牌唔介意學歷 其實無咩所謂
但你做落去想升 其實都要繼續讀上去
我會揀 Master 搏一搏

有冇人係最近in cu?感覺好hea咁，想問完就收工咁

問咗咩

自我介紹同問咗啲醫療問題10分鐘內搞惦

絲打幾時apply同收到interview通知架？1st round?

Btw好奇係咩野嘅醫療問題

都係講下啲醫療新聞你有咩睇法咁，都係吹水

睇到上面話得返2x個位 灰左

想問有冇人20/3 in完CU收到offer?
佢話4月中會出
到依加都仲未收到係咪可以死心

希望係派左70個offer姐 未必個個Accept offer既就好

First round?

唔係呀 前幾個星期先interview完
希望大家都快d收到offer

Sor 自膠 覆錯

希望大家都快d收到offer

應該係 我2月報
但原來11、12月已經一路in緊收緊人

睇返舊po舊年有人六月先收到offer..
所以唔洗咁灰心嘅 唔得咪11月再報
加油呀大家

幾個星期前interview應該係First round applicant? 估唔到First round已經收70

如果唔得之後如果去報nursing school又收咗 讀緊再報？真係有志加入醫療體系唔想浪費時間

唔會啦 first round 應該係一二月派左offer果啲..
poly依家開番 可能陸陸續續多啲人放番啲位出黎

i know that feel bro

但如果真係有心做 一兩年浪費左又算係啲乜..

都係嘅 我今年都遲左apply 因為未完全confirm自己係咪行呢條路 我蠢左 應該一早apply先...
本身都報左另一個master，但而家都諗住放棄，一心行nursing，如果唔收，可能下年再接再厲。

但係first round報名2月29先完 所以2月29前報應該係計first round applicant?

唉 打定輸數 等7月報HA

HA 諗住報邊個
我都想報

我比較想知Ha嗰啲係咪要讀理科先報得

你幾點in？知唔知group in 定individual？

HA報RN 啦緊啦

啱啱先知HA都係讀三年
8皮嘢 平好多

樓上有冇報poly

Ha有registered nurse架咩？註冊定登記呀？

想知攞 左offer d 巴打 絲打 本身degree係邊間大學？

RN呀

HA 嗰個 叫 Higher Diploma in Nursing Programme?

HA嘅註冊護士course係高級文憑
所以比master平

原來係咁
咁既然大家都係rn，點解要揀master？係咪起薪點唔同？

資料架構叫做比大學grad高一級
但課程內容其實差無幾
他日staff咗之後要升職一定要再讀多個進修專科master
所以只可以話俾$買學校名

起薪點一樣？！

無論係U grad定nursing school grad
大家都係RN入職
起薪自然係一樣 (私院除外)

嘩，咁我做咩要讀master omg!

EDUHK

岩岩 check PolyU e-admission 個 status 轉 Application being considered
想問收到 offer 既巴絲打個 status 喺點？

非本地

我問過做緊Nurse既fd，佢地話Ha nursing school長遠係要再讀翻part time degree變bachelor，之後再想升職要再讀master，會好浪費時間所以我揀左CU master學費好貴唯有借，希望出黎早日還清

但聽聞HA 好少收U grad
唔知真唔真

in完CU 交哂文件都冇回音
有得讀嘅話我都要借

佢會唔會揀u黎收人？

我都想知

Same here

有冇收到 PolyU interview ?

有

幾時in 嫁？

24/4 in？幾點in？

如果收到poly offer但又交左cu留位費咪蝕咗

計埋都係都平過CU
怕咩

已交CU留位費，但睇到Poly有少少心郁郁

師兄幾時in

有冇人開TG group

1月 所以應該係冇機會了

有offer 嘅各位可唔可以分享下interview 完係咪已經feel到應該都會收咁

係...3月尾in 冇回音

幾時in 呀你？

點feel到

同你一樣轉左status
但未收到interview
代表咩

真咩？我外國High school diploma考翻嚟香港degree

我都係外國讀High school
唔洗理佢，佢係2019年嘅nursing master已經出現 果時仲俾人圍插

Registration process 可用同等成績完成
再者，如果要補考中文
學校一定會通知你 所以巴打大可以放心

即係就算我喺香港讀完degree再pass埋呢個master 都考唔到牌？ 因為我打咗去programme到問無話要交dse成績

想問你係邊到得到呢個資訊？因為我睇左護士註冊條例同打左去programme到問都得唔到你呢個答案

打左去話唔洗 只要有考過公開試同考試成績符合3322就可以

咁咪即係唔洗囉
你都問過學校啦

佢話只係需要香港DSE3322或認可既同等學歷就可以註冊 唔洗一定要 DSE

對比我考既公開試即係只要兩科D 兩科E

同埋pre-reg已經派左9成Ha見

只係擔心啫 另外一位講到似層層

CU話呢個programme 無DSE CE都會收 同埋你頭先講係考唔到牌同入唔入到programme係兩個唔同問題

我都無DSE成績，同等就得
學校一定睇過你嘅profile，滿足到條件先出offer
得9x幾個位，如果一開始知reg唔到仲俾你讀做咩
你信學校定連登囝

唔好灰心，上年有人六月有突發嘅offer

上年嘅大紅人Hello巴出現了

之前我搵MNSP嘅資料，睇唒果兩個post
好精彩

我知道Poly要DSE CE囉，冇公開試成績唔會in

我問埋poly 只要考過認可既外國公開試而最後成績同等有3322 都會考慮

唔係喎，我問佢哋個program leader佢哋唔係咁講

埋土好似真係偏向收local grad多d

你係打電話問定係email？

想借問聲 點解嘅

電話

喺邊到讀？ 好少聽

可能佢啱啱只係唔想講到咁死？可能只係考慮俾唔俾in

無考過Bio都比報？

番唔番到 part time 幫補下
聽人講個時間好密

CU pre-reg Master出名chur
唔太建議part time

時間表大約喺點？

朝八晚五返足5日係基本
唔好ff會有多過2 weeks嘅sem break

巴打 如果 Poly 同 CU 揀邊間 ？

有米有使命感J QS ranking就CU (出HA多case睇)
想平同拎scholarship就Poly (Mainly出養和)
始終兩者tuition fee in total差最少10萬以上

4個Sem
我仲要住得離中大好遠諗緊點算

你喺 PolyU or CUHK ?

其實都係depends on 個人目標同心態
CU nursing so call有Med Fac support
我會覺得CU係chur但有chur嘅價值

agger
希望可以學到多d嘢
同中大d research都幾出名

人少唔自爆啦
但有問題會盡答

但聽人講大家都會讚HA nursing school出黎既做野爽手又少問題(平均而論)

可以呀

師兄 介意分享下咩u grad ？

開個TG 群 add 我 TG: preregnurse

oxford 都讀nursing master

oxford唔好境咩
我見median 好似5-60k 英磅

前2日都收到 CU offer了

有冇人有開tg 谷？愈睇樓上覺得好灰

巴打 本身讀邊科？

想問下你幾時interview架?
恭喜哂

本身已經有個tg group
留低tg 有人會add你入去

同學仔

我係上個月12號 in

要讀中文呀

Tg : hph591

求加，thx

你較較個privacy setting先，加唔到

想入tg gp: clickheret

改返，唔該曬！

Tg: y_cube ! 求加

巴，想問下first year 後大約有幾多人無再讀落去？
d人唔pass定點？

想入TG Gp. : CHCWC3
Thx

大約走總人數10分1左右
通常都係出完placement後覺得自己唔適行呢行

咁其實有心讀d course應該唔難pass?
好似話pass左first year就一般嚟講已經OK

D course係唔算太難但前提係要捱過year 1
Quit嘅朋友好多都係想止蝕離場

麻煩加我

之前加錯左，sor
有人同你撞user name

其實冇乜tips
一字記曰:背
冇science底嘅朋友可能要辛苦少少

大約去到幾深入？

求加TG: kikileung123

咁即係DSE 沒3322 都會收？
利申：中文 2左 想讀nursing master

求加tg : mynnmpa1

中文2左都有degree?

asso 後門入U

想加TG group ar~~感謝
@cyanyan03

求加tg~

不能因3322係基本需求。。。我個情況係考加拿大公開試 之後啲成績transfer翻嚟係夠3322先得 如果本身dse無3322應該唔得 同埋3322係RN要求 EN先可以2222

如果係香港讀asso/HD升上u
U grad張畢業證書好似已經代表中英有lv3
因為Asso/大學都有compulsory中英course 只要pass咗已經得

本地Asso/HD Grad 可以代表中文2英文3
如果想補返中文3可以考GCE 中文
不過當然最好都係考返dse啦

唔該巴打
我會去考返個dse

代朋友問
咁如果IETS 可唔可以Cover 返DSE 科英文

睇間學校點樣處理

我知poly一定要DSE 33222

加tg please

求加tg pls
@alchemist79
Thanks!!

加tg please !
@blueboxb

add my tg please

係

Any one science subject from the following at Level 2 or above: Biology, Chemistry, Physics, Combined Science, Integrated Science;

係ar

Any one science subject from the following at Level 2 or above: Biology, Chemistry, Physics, Combined Science, Integrated Science;

求加ig@kkktang

係@kkmtang 先啱

求加tg @kkmtang thanks

3月中 in
到而家都未有消息
有啲灰心 求入group, Ching

搵唔到個ID

求加tg @blue2736

搞掂 可以試多次 thanks
@kkmtang

我較咗gp 可以加我 你再加多次
Thank you

我都想入

求加tg:

想問下poly嗰度要交咩文件，我見recommendation form要recommender 自己交

改改個privacy setting先，加唔到
Thanks

想入tg group

搞掂

收到offer嘅係咪都好高gpa

想入

改setting先

已改 Thx

仲有冇offer係派緊

前兩日收到cu叫補交文件之後無聲氣

幾時interview架?

無Interview 淨係叫我補交official transcript 我second round 4月頭先報 點解要負皮我

求加tg group🙇🏻‍♂️

我呢幾日先報 有interview既機會係唔係好微...

麻煩加我入tg group 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

Thanks!!!!

我3月尾報都未有interview

求加telegram

唔一定架！乎合到佢既入學要求都有機會收到offer!

你都係今年報？

唔係今年的，我有朋友仔讀緊，佢degree 成績唔係first hon 亦都唔係8大都入到。佢話面試表現更重要，不過佢個陣時係小組討論形式，今年係個人。

求add tg : @biboo9898
唔該晒！！

thankq!

想add tg: pokerfacingg

大家唔使理user name: 註冊護士好有型 似係精神病患者 上年個post已經係度9up

另外大家有問題可以放低係度 細佬盡力解答

不如你分享下點解唔收你？

咁你又年年考既？

咁你今年報polyu nursing master 既？

有無人知Poly幾時會出offer？
日日睇email 但應該無咩機會

PolyU 3月尾submit咗到宜家都無回音

巴打係唔係recommender未交form呀？

Polyu果個係咪一定要本身讀nurse先得？
諗住下年報下

其實你真係好撚on9
他哋他哋 咩料啊
teddy?

佢上年已經係大紅人嚟
施主有怪莫怪

仲有邊間有得報

唔出奇
佢好多都唔in

master 嘅pre-reg黎講都係cu 同poly依兩間

CU唔係4月30 dead？
Poly仲有？

自膠 630 dead

唔係
同CU一樣都係開比全世界讀
不過學費平D同有船咁解

唔該哂您

Plz

交左啦 係咪無望

點解個個話poly未必開到？唔係每年都開到？

想問下poly係咪交完form先交推薦信？

Bro您收到email未？

Bro 您最後收到offer?

因為你係hello2020

我5月尾先報poly 係咪可以收皮
不過我本身已經有醫療行業經驗(係咩就唔方便講 行頭太細一講就自爆)
Dse有sci都有5同5*（phy chem）
宜家好驚連in都冇得in 我特登做兩年嘢儲錢去讀 宜家有300k應該夠3年生活
但真係遲咗報好驚冇得讀又要等多年 最近仲resign咗

巴打我都諗住報，但我apply 既時候唔知點解submit唔到，一禁submit佢loop番去叫我upload files for qualification. 但我冇qualification同埋呢個唔係非必要咩

Apply既時候洗唔洗交埋reference letter？因為我仲未有referral 冇得upload。會唔會我係呢個原因所以submit唔到application呢

認真？如果咁報有機會壓價。而且OU master讀中醫

真係無乜人講CU Nursing master既野，有無人知吾係pre-reg 洗吾洗面試？

poly唔係6月30先DEAD咩

Cu收晒人啦

係 但佢一路in一路派offer

2020 sci fg 想報入nursing 但我見poly pre reg要我既post secondary qualification approval 係未就咁upload 自己既transcripts 先？因為仲未出到grad 既transcript 定係冇得咁報？

用住最latest嘅先
快啲同自己間U申請transcript

求加TG

我冇upload，係之後referee再寄俾佢，我submit到啊，一係你試吓第二個瀏覽器囉

我都係咁嘅情況

絲打你搞掂咗未？

未 因為我琴日先諗住報
所以想交左申請先 之後再補返
點知佢死都要我up埋reference letter

一樣

其實我本身係諗住下年先報cu
係啱啱先見到原來poly未deadline先諗住拿拿聲報
但而家咁遲都唔知仲淨幾多位

我都係原本打算下年報 咁啱知道原來poly未dead
Reference letter又未r到，但我畢咗業都3年

但你搵老細寫唔得？
我諗緊而家臨急臨忙搵人寫 然後最後可能in都冇得in
然後下年又搵人寫好尷尬

但係我老細預我長做，如果叫佢寫 佢知我想走，到時又冇offer,好尷尬

咁你打算點

我都係可能問番我以前讀書既prof睇下佢肯唔肯幫我寫

想問poly master有冇人收到interview?
完全無回音....

Ching你幾時交表架？

一月中，一直都係Application being considered....

我四月apply，六月頭有interview

啫係無行...

我就算有interview個網站都係寫application being considered你check多次email啦

日日都check email了，佢3月中叫我send過啲補充文件嘅....send左就一直等到而家...

想知大家咩年紀決定讀nursing master

求加 tg: rubbishteenager

如果兩個月咁計，我最近apply咪都無得in

我岩岩交左幾日，我個status都係application being considered 好想佢快啲出email比我

咁都好啲， 因為我ug 嗰時做嘢多過真係讀書，自己又唔夠人聰明，gpa死都唔過3⋯

報HA了

想報都冇得報冇考phy chem bio淨係Poly有interview

有冇人今日in完Poly呀

Poly 出咗interview???

係呀，我4月尾apply 的

通常幾時出interview
利申：六月頭申請

求加tg : hktvmall1234

應該第二批in

係咪讀完個 nursing master 唔洗再讀多個master 去做APN

唔係
呢個master只係for無NURSING牌嘅人轉行而非進修
想升APN一樣要經驗加讀一個專科MASTER進修

想問你地幾歲讀nursing master??

會唔會唔in就派offer,都就到deadline

唔洗讀多個master 但係要做夠5年先可以升apn 呢個係HA set既rule
之前cu既admission talk都有提過佢地有個畢業生做咗五年RN之後就升咗APN 而CUHK個page都有提到專業晉升既野 自己去望清楚啲/去admission talk/打去問 好過係度問啦大把人伏9你

有無人收到polyu offer啦？

收到offer,尋晚12:00收

我同你同一日，你咩時間

而家先知原來今年出咗新post，我1月中已經報CU，2月中疫情之前去咗face-to-face interview，3月收到offer
PS. 本身有諗過報埋poly但今年實在太遲

想問有無CU的師兄師姐可以share notes

非本地u, cGPA 3.5, major 同醫科相關，in 完之後professor 打嚟請我做part time

威

之前都有咁既 post

你幾多號in呀？

6月11 朝早

12:00晚上收email? 咁幾點收電話

Poly 出Offer冇打電話嫁，只係出左個email叫我去交錢

明白，但晚上收咁得意，你知唔知其他人有冇offer?

我懷疑佢係auto send,一到嗰一日12:00就會收到.
我都唔知其他人有冇，因為我自己啲同學都係做返我major嗰一行，冇人好似我咁

加油呀，希望下年做同學

咁玩完啦🤣🤣🤣 我都係個日in

可能我地同組有冇報其他u
6月22 HA RN有得報名啦！in多幾間一定有機會

應該唔同組 你個時係幾點？

有冇人知 poly 有冇可能有dayoff

朝早9:30
英文係講zoom
中文係講有個婆婆車禍，然後3年冇比過醫療費

咁唔係同組啦 我冇咁早in

你讀咩科的

係連登仔睇唔起既中醫

點解唔做番中醫

自覺醫術未夠班，因為中醫好多野係好難字面上解釋到，死背考試高分冇乜用
大把同學考試一般但係醫術好好，係講個悟性同天份，我覺得自己冇乜

係唔係收到CU offer 就唔洗再諗Poly

利伸：下年報

因為收到offer時係3月中，果時Poly都仲未有聲氣，CU要月底前交第1個sem學費$32,500做留位費...
我自己都prefer CU多啲，所以唔報Poly了
利申：本科Poly讀

啱先都收到poly offer了

Poly 仲未有interview
想問有冇人同我一樣？

如果宜加先報poly仲有冇機？

Poly一早交左表仲係完全冇反應

in左冇offer，係咪收得皮

其實做乜要咁執著個honor，有人可能interview好，有人可能出嚟做野的experience好
個個都有first hon嘅話，讀返自己本科啦

有機

我都遲apply但7月嚟緊好似仲有1個interview, 唯有睇下到時自己有無

可能你等多一兩個星期會有呢ching

7月會派多輪interview ？

聽講話係希望到時一齊in到一齊入啦

CU係咪已經派晒